讀完宣言，咁又點？

大家聽到臨時政府宣言，覺得好開心，我都係。
如果讀宣言目的係自high，我哋已經做到。
但我相信大家唔係想自high，係想贏。
所以開心完，我哋應該諗下一步行動：

點樣將宣言變為現實。

參考加泰隆尼亞，兩年前搞獨立公投，大比數通過後，宣布獨立......但之後加泰依然冇獨立到。

根據西班牙報章《OKDiario》報道，加泰羅尼亞共和國並沒有掌管邊境、海關，更沒有控管中央銀行、國稅局等，10月28日到10月30日之間入境加泰羅尼亞首府、巴塞隆納機場的人還是蓋西班牙海關的章，在加泰羅尼亞共和國政府大樓上還飄揚着西班牙國旗。

如果要「臨時政府」有認受性，就要爭取關鍵政府部門支持。
消防、救護、海關、稅務、懲教、律政......如果呢啲部門都倒戈支持我哋，咁我哋就有基礎向國際宣傳，我哋有能力建立新政府，我哋有能力接管香港。
呢件事聽落好難。但如果唔咁樣做，我睇唔出點算係成立「臨時政府」。

睇緊呢個post嘅連登巴絲，如果你係公務員，請你號召自己部門同事，集體表態，支持香港臨時政府。
如果你一個部門首長支持我哋，就帶領成個部門嘅手足倒戈。
如果部門首長唔支持，下面嘅手足就一齊畀壓力佢。
必要時，架空佢！政變！奪權！

我要除咗警察之外，所有政府部門都宣布效忠香港臨時政府！

(如果警察倒戈，睇吓有冇誠意再決定接唔接受。)

我知道以上所講，好多人會覺得冇咩可能成功。
但從第一日開始，我哋就進行緊一次冇咩可能成功嘅抗爭。
如果大家真係想贏，而家唔博、而家唔試，等幾時？
對臨時政府保持沉默，等於默然選擇繼續效忠港共政權，助紂為虐！
我係真心想同大家一齊贏，所以先唔想大家高聲朗讀嘅《宣言》，淪為藍絲五毛茶餘飯後嘅笑話。

最後，如果大家真心相信我哋係社會上嘅大多數，希望呢幾日一齊行出嚟，同全世界講，我哋認同《宣言》，並且我哋要令《宣言》成真。
我哋要行出嚟，加強唔同政府部門入面，各位手足嘅信心。
我哋要向全世界展示我哋真係有接管香港嘅能力同決心。

事到如今，仲乞求敵人答應五大訴求，簡直癡心妄想。
港共政權一再逼害香港人，侵害我哋人身自由。如香港人再唔以實際行動建立新政府，必將退無死所！

黎明來到，要光復這香港。但黎明唔會自然來到，黎明係要靠我哋自己去創造！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
臨時政府 刻不容緩

我地宜家比之前任何時候都需要一個取締政權合法性嘅圖騰。因為蒙面法嘅基礎就喺緊急法，而緊急法喺殖民政府—外來政權為了便宜行事自訂的規例，目的只喺方便。方便在榨取殖民地時即使遇上反抗，亦能符合程序地將聲音打壓下去。方便在管治上遇上危機，可以用粗暴的手段解決，而不需要與佢的轄民交代，更不需要多加思索治本的政策。

港共政府引用緊急法，等於正式繼承殖民政府的意志。我們現在需要一個憾動政權合法性的鐵筆。推動成立臨時政府喺我地現階段行動升級最好嘅解釋和歸屬。

「成立臨時政府，取締港共政權」!!!!!!

你話臨時政府 = 大台? 梗喺唔撚喺喇!